Voordat hij kon krijgen, hij hoorde een schreeuw onder de wielen en zag door het stof dat de velg langs de arme wretch's rug.
De bestuurder van de wagen flink zijn zweep op mijn broer, die liep ronde achter de kar.
De vele schreeuwen verward met zijn oren.
De man werd worstelende in de stof onder zijn verspreid geld, niet gaan , voor het wiel had gebroken rug en zijn benen leg limp en dood.
Mijn broer opstond en geschreeuwd de volgende driver en een man op een zwart paard kwam tot zijne hulp.
"Haal hem uit de weg," zei hij, en vast de man's kraag met zijn vrije hand, mijn broer zeulde hem opzij.
Maar hij geeft nog steeds ontkoppeld na zijn geld beschouwd, terwijl mijn broer keihard, hameren op zijn arm met een handvol goud.
"Go on!
Go on!"
schreeuwde boos stemmen achter.
